% Wird durch 223 ersetzt.

\section{Kreisfunktion}
\medium{???}{\variablen \schleifen \geometrie \zufall}

Versuchen Sie, das Zeichenergebnis der Methode \code{ellipse(x, y, w, h)} möglichst genau nachzubilden, ohne diese dabei zu verwenden.
